{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 유인어스 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、それに応じて追加料金が発生します。 ペット同伴のペンションは専門店に限られています。 付帯施設(バーベキュー場、その他の施設など)を利用する場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理の特性上、若干の時間差で予約誤差が生じる場合があります。 重複予約の場合、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは予約特典として、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車などの施設を利用することができます。 ペンションの近くにはゲームや海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含むために予約しなければなりませんか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、それに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションは専門店に限られています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー場、その他の施設など）を利用する場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理の特性上、若干の時間差で予約誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは予約特典として、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはゲームや海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 535
    }
}